法國d廢老好鍾意搭電梯企左手邊阻住晒！！

死廢老！ 阻住地球轉

咁德國嗰邊點樣

德國個邊一鳩樣！